保安專家實測：小米手機收集個人數據 送往阿里伺服器

網絡保安專家西里格（Gabi Cirlig）近日向《福布斯》（Forbes）透露，指經他驗證後，自己正被使用的紅米Note 8（Redmi Note 8）手機監控外，還大量收集他的網絡與通話使用數據，送到科技巨頭阿里巴巴託管的遠程伺服器，而這些伺服器表面上是小米租用的。

小米用阿里雲?

推

唔出其
中共機唔用中共 cloud ，唔通用aws google cloud

中共有投資data center 落非洲 南美洲黎偷資料

無話出奇
咁要睇阿里巴巴點交資料比中共喳

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

支蛆：an機咪一樣send去Google

大家好朋友, 邊有計架

相信政府 唔怕

大數據年代一定係咁 你上咁網佢有晒資料去賣畀公司

唔偷資料先係新聞